認真，我比好多靚女圍

前後左右都有
不過全部都唔識
有得睇冇得食

全天下最有勢力既男人都要俾個女你食

咁又係
咁樣諗即刻有返自信

去唔去搭訕好？